陳 百 祥 支 持 獨 立 ！！！

我淨係睇到咁多

我咩都睇唔到，我只係睇到阿叻支持成立獨立調查會

原來荷生係暗黃

我睇直播 都聽到佢有講支持獨立